女朋友嫌我無錢 點算

女朋友搵30k , 我先得17k , 今日話不如分手 覺得我地世界好唔同步。。。

叫佢每個月比 6K 你

分手啦

佢想分就分，唔好阻住人地追尋幸福理想既生活

你係咪嫌佢碌尻臭

建議分手

點解男朋友會咁介意我同異性見面？

完

6.5

我地share ac

不用分得那麼細

分手啦，仲一齊你自己都冇面啦
利申：自己窮都冇去追人

佢邊行30K

你到底男定女嚟？

你唔驚佢見到？
其實你哋都share得ac 不如攤開講清楚佢

感情問題一律建議分手

轉行做sales, 比心機做，月入幾萬唔難，加油！

問佢: 妳想點呀？屌

盡量中出咗先分手 最好影埋閃卡

換咗個女朋友佢

嫌你冇錢叫佢換過個有錢嘅囉

得嗰30k 就開始嫌人冇錢

錢又冇 連登帳都要同女朋友share
肉酸到呢

你地拍左拖幾耐呀？
淨係依個原因所以分手？